渡邊麻友上節目 擔心「失去AKB48頭銜會如何」

新浪娛樂訊 據日本媒體Modelpress報道，AKB48渡邊麻友參加7月24深夜播出，由中居正廣主持的TBS音樂綜藝節目《Momm！！》，談起內心的不安，很擔心失去AKB48的頭銜自己會如何。

當天節目還要請了田中麗奈做嘉賓，她回憶在演藝圈的發展之路，稱作為藝人最煩惱的應該就是形象與自己本人的差距，當時中居正廣問渡邊麻友：「你會不會因為已經定型的形象感到困惑？」渡邊麻友說：「在AKB48里，大家會說我是‘王道偶像’，最初我覺得沒什麼，但是大概過了20歲吧，應該說就開始有自我了吧。」

渡邊麻友的一番話可能讓中居正廣意外，他突然問道：「渡邊，你是在抱怨嗎？」渡邊麻友吃驚地問：「我剛才是抱怨了嗎？」中居正廣說：「不只是現在，最近兩三年一直感覺是這樣，難道做偶像累了？」渡邊麻友表示也沒有太累，但是參加節目的嘉賓們一致認為她累了，整個節目直播間的人都笑了。

隨後，主持人和嘉賓們又談到對演藝活動的不安，渡邊麻友說：「我自己也常常感到不安，我希望一直保持一種良好的緊張感，雖然我現在還是AKB48成員，不過也會擔心沒有了AKB這個頭銜我還能剩下什麼。」中居正廣認為她能夠認真思考很好。（布布）

mayu

下海

下海 你嘅出路

上年個百度貼吧呃錢投票最後典

有村

下海啦

兩個都下

hi
波蘭神鋒反轉意甲/意甲球王Milik/波蘭球王Milik/意甲神鋒Milik/波蘭神鋒米歷克/拿玻里神鋒Milik/波蘭神塔Milik/波蘭神鋒Milik/A_Milik

mayug

AKB+G-AKB=G

mayuyu

拍av永遠有光環

做三上跟班

mayu

不了了之

支持麻友友

十卜麻友

麻友

沙手足：雞 肉便器

?

巴打del到post未

麻友係無碼女 我聽你講的

仲有一班恩客呀

無話係渡邊麻友

下海拍AV版 再見江成君，每集都搶撚含征服男角